建議美國參考庚子賠款做法，將中國貪官美國資產均衡分配支那人

美國副總統講得好啱，當年列強打支那佢地冇加入

甚至興辦義學，贈醫施藥同傳教
當然，美國戰後同民國關係好相信某程度上係呢個原因而呢個政策為民國培育大量人才，如鐵路之父詹天佑。

如果侵侵用返同一招，首先網上會清靜得多
五毛點解會做五毛某程度上係經濟原因，如果唔係貧富懸殊又點會有人為五斗米出賣良心?有知識同埋思辨能力就自然唔會做出呢d傷天害理嘅事。

第二，恩威並施，起碼令支那人思想解放
唔駛再受支那洗腦荼毒，甚至各地分離勢力抬頭

大家諗下，當年點解會有五四某程度上係思想上嘅進步，當然催生支共係後話

但呢樣野可以削弱支那對地方政府嘅控制權，從而增加支那嘅管治成本，試想下，而家經濟差，國庫空虛佢點維穩?

第三，支那對世界文明威脅解除
只要民心思變，支那自然冇掟企
對美國以至世界貿易同埋文明進步有莫大禆益

sorry有d 1999, 但我覺得呢招諗得過